Вампиры Все эти миры теперь ваши...
Присоединяйтесь к исследованию вселенной с New Horizons.
https://vk.com/horizons_of_universe Эффект Доплера Мой код Шарик с гелием и без Кот Фибоначчи Охота Биномиальное распределение Осторожно, двери закрываются. Следующая станция - «localhost» Стать учёным очень сложно. Антиучёным — ещё сложнее. Мы решили помочь и сделали настоящий антинаучный генератор. 

Достаточно любого слова, имени мамки лучшего друга или клички собаки — а антигенератор доведёт дело до идеала. Поехали? festtech.ru/antigenerator/

Если ты вдохновился нашим генератором и хочешь написать целый доклад, то до 7 апреля открыта регистрация на крупнейшую в мире [club88599290|Антинаучную конференцию МФТИ]: vk.cc/9biONC Судя по всему, это про 0^0 аппетитно когда придет время Почему статичные круги движутся? Что делать, если вы стали жертвой оптического обмана? Как увидеть реальность в реальности? 

С вами [club24086381|Физтех.Science]: научпоп, который мы заслужили. На минималках. Приятного просмотра! 

youtu.be/OL-kUpXZYZY Вода «Сказать программисту, что уже есть библиотека делающая Х, это то же самое, что сказать музыканту, что уже есть песня про любовь». Великие советские математики и их достижения 
 
Это диафильм 1984-го года «Развитие математики в СССР»: озвучен и чуть-чуть приукрашен анимацией. Вряд ли вы часто видите в новостной ленте материалы о людях, которым посвящен ролик, а ведь многие из них внесли вклад в мировую науку и заслуживают по меньшей мере светлой памяти! Хорошо бы чуть-чуть лучше узнать, кто те гиганты, на чьих плечах выросла современная российская наука! Не растерялся «Мой начальник пишет заметки у себя на ладони, а позже просто их ксерокопирует» На заметку Преподы тоже любят кино 🍿 Упс Технологично Гений Будни веб-дизайнера Особые навыки Котенок на лестнице и теорема Коперника Больше контента в нашем Телеграме. Подписывайтесь!

tttttt.me/int_universe 
tttttt.me/int_universe 
tttttt.me/int_universe Убийственное дело 14 марта - Международный день числа Пи (by [id15184970|@desvvt]) Лайфхак Часы Фибоначчи Высокий юмор Почему кто-то любит математику, а кто-то нет? 3 основных достоинства программиста гуманитарий берется за дело  Симуляция Оптическая иллюзия Синий экран смерти задержка синхронизации Эффект сканера ☝️ Учитель физики - это состояние души Подписывайтесь на наш второй паблик! Лучший сиквел Мир в капле воды  Пути Мёбиуса Так вот как это называется Мечта сбылась Мозгиии Excel такой excel Скупая мужская Будни бэк-энд разработчика Конус в водовороте  цитаты великих Истории Задача Антивалентинки от [club24086381|Физтехов] и [club91933860|N+1] Сервера ответ Р - Риск   правильная нумерация аудитории Коммунизм Хорошая попытка «Привет, меня зовут Джоби. Я кандидат наук по физике и я работаю в NASA. Мне только что пришлось погуглить формулу для объема шара». Всего одно Креативно 4 простых шага к озарению Взрослая жизнь Горячая и холодная вода через тепловизор Первый телескоп без зеркал Топографическая песочница Лента для погрузки Задержание  Пиньята в космосе   Интригующее название Чёрная магия Наглядно Когда что-то не получается с первого раза Сверхмассивная тетка Песчаный маятник Машинное обучение Красивая тригонометрия! 
 
1. Найдите сумму корней уравнения sinx+sin2x+sin3x+sin4x+sin5x=0, принадлежащих интервалу (0;π). 
2. Сравните числа sin2016°/sin2017° и sin2018°/sin2019°. 
3. Вычислите 2arctg2+arcsin(4/5). Вызывайте экзорциста Пранки, которые вышли из под контроля Юпитер Режим Самая большая планета на Земле Индукционная закалка Не получается Возьми интеграл — пригодится! Последний день акции! Статистика 